咁多位，記住投票！重要的一票

2020年香港可能係最後一次立法會投票？請大家珍惜擁有的公民權利。每一票都好珍貴。~內附選舉須知和選民登記方法~